想問依家暫時有冇人被捕？？？今日1020

特別尖沙咀果頭啊
有冇人見到
或者幫手留意下
5該曬各位手足🙏🏼

有 上TG 睇

開錯台？

捉嗰啲唔似有落手嘅手足
捉埋一邊帶上警車多數拉完就放

鳩拉